其實係咪個個老母都知自己個仔有打J但係都扮唔知

如果係真其實個個老母都可以去拍得戲

個個都係戲劇大師

我覺得係

你唔打伯母仲擔心

其實佢地係點知

唔洗睇到都知啦下嘛

不嬲老母係好多野講好八掛，如果係真係發現應該會講

但係做左咁多年人都冇同我講過

永遠既至理明言 做人父母有邊個未做過年輕人/邊個唔知自己個仔做咩呀

你又唔講下點知

你聽到老豆老母扑野都扮唔知啦

一定知，你做仔既都知老母同老豆會攪野啦，唔見你問下佢地今日攪左未？

利申：咁大個人未聽過，最多見過有dom係櫃底

唔係

利申 抄po
有圖「孝義永在心」老母幫我洗飛機杯

你會唔會懷疑你老豆老母冇扑過野

真心未遇過，咁究竟係好彩定唔好彩

咁老仲打友誼波咩

Push

第2張圖

諗起有個巴打俾呀嫲知道左佢打j

係
個呀嫲重話咩個廁所咁腥我一聞就知

一聞就知咁勁

幾好想像力先會諗到2老扑野
真係唔易

唔係每個人父母都係七老八十既 有啲父母早生仔咁到個仔大個父母都仲未係老既

成日係到諗父母或者再上一代果啲係咪基本上都好少打J
因為以前咁窮會花哂所有時間搵食
跟本唔似依家我地有部電腦開套片就打得